[遲到好過無到]達哥終於公開宣佈！

FIFA20球員數值大公開！

引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人身攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

達哥終於都大公開

引彈狗 又想反迖

簽左長約

邊到有反

反到點名 真係好搞笑

咪撚理隻過街達啦

睇返大J好過 垃圾达狗

達狗

垃圾

支持吉魯sir 繼續追擊,逼到達哥原形畢露

达哥 一直關注緊！

會唔會又好似之前咁比遊戲廠告佢公佈數值架

今次係official

樓主開啲po
大部份唔係屌達哥就開假膠po博人屌
引戰狗之名當之無愧都幾撚得閒